
Чей-то час уже пробит, чей-то — с минуты на минуту. Иногда не знаешь: проживёшь ли хоть сутки, Умрёшь в мучительных стонах или избежишь муки, Не нарушая законы, или оденут браслеты на руки? Каждый год в каждом районе кто-то отъезжает, приняв внутрь. Кто-то горит под слоем брони вместо института. Кому-то жить мешают, кто-то сам себя хоронит. Кто-то долго поднимается, не заметив, что уже тонет. Пацаны в последний путь провожают по жизни братьев. Своих слёз не скрывая, попрощаются кратко. Ведь он выбрал себя вместо лучшего друга, И прыгнул под пули, получив свинец собственной грудью. Из-за его же набитой стрелки в секунду потерял всё В бессмысленной перестрелке и добился чего? Зачем ему теперь нужны те не поделенные деньги? И у будущего сына отец до рождения в земле. 
Мы провожать устали, Но хватит, молодые, пальбы и стали. На мраморе инициалыСлезами оставят те, кто любят и знали. Теперь на земле лишь бригада донесёт Смысл слов «не забудем тебя». Будем думать о вас и всегда говорить. Матерям нелегко молодых хоронить.
Всё то золото, что прочат нам, как леприконы, Псевдо доны сподвигают молодых нарушать законы. Быть живым заслоном тех, кто делит троны. В этой уличной войне к пацанам относятся как к клонам. Что получит мать за сына? Из груди его патроны Или тот, кто виноват, приползёт к ней с поклоном? Будет ватными ногами с глазами влаги полными Идти за гробом сына, слёзы горя в горле комом. Пепел к пеплу, прах к праху, он сам пошёл на плаху. В своё время не хватило смелости послать всё на хуй. И друзья, что сами, как мишени в тире, не в первой Хоронят своего, говорят: «Покойся в мире». А мир ведь был на много шире, чем могильная ограда. Он измерял его деньгами, и вот расплата. Мир был намного красивее, чем пейзажи на банкнотах. Он звучал куда приятней, чем марш в минорных нотах. Видеть не могу глаз матерей от слёз сырых. Я видеть не могу отцов без времени седых. Видеть не могу печаль друзей, подруг, родных. Я видеть не могу, когда хоронят молодых. 
Мы провожать устали, Но хватит, молодые, пальбы и стали. На мраморе инициалы Слезами оставят те, кто любят и знали. Теперь на земле лишь бригада донесёт Смысл слов «не забудем тебя». Будем думать о вас и всегда говорить. Матерям нелегко молодых хоронить.
Афиши жизненно рисуют будущее, тут решают всё стволы. Выжженные шрамы от ножей залечивают в госпитале. Боже, может всё закончиться когда-нибудь? Уличные войны, жажда воли. Хватит Нарушать законы, данные на век. Грех. Шаг в тупик, один миг, один выстрел, один человек. Всхлип. В небо взгляд. Пуля, как яд, Обожжет тебя, ведь не поможет сила. Да, только красная струя из тела упадёт, Оставя липкие следы на той земле, где вырос ты. Вспомнишь лучшие моменты за последние секунды. Не спасут медики, не жди помощи уже. Один лишь ветер унесёт тебя в пустоты. Ноты сыграны, сыграны ноты. Я видел небо, видел я людей, чьи слова внушали веру. Где они, где они, где они, где они, где они? 
Мы провожать устали, Но хватит, молодые, пальбы и стали. На мраморе инициалы Слезами оставят те, кто любят и знали. Теперь на земле лишь бригада донесёт Смысл слов «не забудем тебя». Будем думать о вас и всегда говорить. Матерям нелегко молодых хоронить.
